原來利記陳日U19都屌打左PSG

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️